流出 （電子雞3）Blackruby部份已有流出

歡迎各位繼續分享

晴兒

Ruby

蔥蔥

已經開埋TG
歡迎各位分享有買過香港電子雞嘅相
然後我哋一齊做整合
嚟緊都淨係會買香港電子雞
外國嘅其他都唔會買住
如果你想我再買邊個嘅就同我講

等大家一齊share再擺上黎
我哋主要係要share香港嘅所有電子雞
Twitter IG 等等全部都要

頻道 每次一更新就會講

加油

留個名先

Ruby好撚正

支持

Lm

Ig消失左？

有呀，生勾勾仲係度

推

除咗幾隻特別臭串閪格
其他得罪你啲咩？
以後啲女冇咁大膽投身情色行業
市場競爭細 仲肯做嘅開價可以更高
就係因為稀少
仲想香港出本土av真係笑話
連第一步都容忍唔到
嫌貴嘅大家唔撚買 自然要降價先有錢落袋
人妖又唔撚狙擊？
封建社會

愛身體自主既中大email係唔介意周圍露既, omg

lm

屌你以為入左人地相簿

打到電子雞

LM

因為唔想睇人妖所以人妖唔算電子雞？

正啊

11點有blackruby新嘅相
各位好朋友 如果要睇記得入去
之後會再喺公海放上連登

推一推，雖然都無野睇

想問問有冇puppysiu流出？

條Preview片好似Drive入面冇

做雞做到咁招搖，一於推爆你

佢地咁叫情色行業？
露都唔夠膽露
粒lin 都唔show 出黎
仲講話本土av喎

一嚟就打大佬？
外國一大堆寫真女、情色業女
競爭大，搵唔到食
自然進一步拍動作片㗎啦
點解咁多日本妹做av女優呀？
因為搵錢多過賣相呀
好彩嘅仲可以做跳板 做下個明日花
香港賣吓相就俾人起底笑臭雞
點發展到拍片呀？
香港賣ig相都搵到錢係因為稀少所以價值高呀
競爭大到日本咁睇佢地仲可以賣幾錢？

用手機影既生活照，每月俾幾千蚊最後班毒撚金主得到d咩

好大粒花生

賣下啲生活照點都唔洗露都賣到上岸啦仲拍乜撚AV呀戇鳩

留名

蔥蔥普通IG相，無野睇

望左眼 真係得晴兒敬業啲
不過要J就J呢啲啦

講咸濕同藝術都唔同level
條女自己個網都係收10幾20美金月費成堆呢啲片
仲自己放上pornhub比你免費睇一部分
果幾個真係搵笨

Pish

呢d尺度既相以前要幾多有幾多，而家居然要比錢睇，香港果然遍地黃金

咁撚樣影d日常相都想呃毒撚錢買樓 見到堆相簿都心理唔平衡

你都on撚9 生活相呃毒撚錢上樓同人拍av比？

ruby 真係好撚正

有無個amber

露定唔露我都鍾意email
個樣好甜

wa屌，成隻人型豬咁，肥撚到肥唔係問題，但好心唔好咁有自信啦

電子雞係公廁係垃圾係軍妓係狗
二穴闊過西隧
同明星藝人完全係兩回事
你地係雞黎架咋！

當中以屎家軍軍妓為最為娼狂
人造鹿 人造馬 蔥蔥 乃軍中公廁
只要有錢收 後庭都可以任意開發
媽媽 馬馬仲會call fd陪訓

（流出）電子雞

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

乜而家D夾公仔鋪開鋪被人報1832兇人咁惡

中大坦克
點解咁撚有自信
又咁撚多青頭毒撚買

電子雞咁囂張都係on9毒撚養成

呢個真係搞唔明點解咁多人買
幫襯佢幫襯到人哋樓都買撚埋
佢班毒撚就坐喺公屋到打飛機

好奇幾錢一個月。另外點解唔google大把呢d相。

强貼留名

巴打食得好偏

如 你 受 野 豬 滋 擾 ， 或 發 現 受 傷 、 被 困 或 誤 闖 市 區 的 野 豬 ， 可 致 電 1823 通 知 漁 護 署 跟 進 。

佢每次都有好多理論合理化成件事，搞到分唔清咩係是/非，d人又會有樣學樣，成件事錯哂

5皮以上，賣賣下會上到樓架毒撚們泥足深陷就走唔返出黎

你酸呢就有兩個選擇

有流出就j多啲

一係就自己影自己 收500美金
(大平賣100美金都得 好過無喇係咪？

收返埋啦

有email未

真係一點都無露過

佢有露點

ON9，我上PORNHUB要閪有閪，要波有波，要中出有中出
睇呢班臭雞要俾錢之餘，仲要一D慾火都冇，怒火就有

俾幾千睇完都扯唔起

有冇人買過 deer

日本：好女仔o係戲裡面飾演雞
香港：雞o係現實世界飾演好女仔

笑撚死 日本好女仔扮雞
是但啦 總之全部港女係雞

女優都係演員o者
嗌左 cut 咪又係正常人一個同導師睇返鏡頭斟下效果再拍定下個 take
以日本既職場，個女仔態度閪/唔敬業既
拍完一套你估佢接到下隻 job?

假波

乜原來買相都可以贖罪

樓主買唔買佢

444

哦 職業態度嚟講係好女仔嘅
以日本競爭力咁大
一條女閪格 後面仲有千千萬萬個靚女補上
如果香港都係咁就好 大家客客氣氣
但係香港唔知點解鐘意捧紅爛口mk妹
Rosema都係爛口紅
簡直係世界不解之謎

其實買樓都係佢講嘅啫。就算真係買樓又邊有證據係全部黎自賣相，唔俾屋企人俾咩，分分鐘都林作一樣咁講都係為make noise

支持樓主

求venus_kwy

蔥蔥夠16歲未

好似23

黑心RUBY張硯秋賣禁藥搞到我朋友入咗院

J還J
唔好唔記得條死毒雞嘅衰野
賣禁藥比啲妹豬
毒害人地子女

臭串閪格已經抵你死，趁地淋啦

好想斬晒佢啲腳趾

好撚柒核突

推 想睇
傳銷狗又岀黎做電子雞

好撚正
ruby d相值佢個價

有冇露點露閪 冇就收皮

遍地on9

沖個涼浸撚死左？

成千張都料到 悶到仆晒街 咁都有人課

你有份賣？

著曬厚甲影幾張p圖收天價 上埋岸 仲想出本土av? 要下海Elon musk 副身家都拍唔起

一手精

就係咁好搵先越嚟越多人做
越多人做競爭就大
大就自然越嚟越放
睇嘢長遠啲啦

支持香港出本土av
但要收錢就係電子雞

邊隻字寫臭串閪格唔抵死？
抵撚死啦 自己撩人
趁地淋啦

趁地淋啦

香港av女優不配有糧出？
不過唔會有㗎啦
姣少少都俾人批鬥係臭雞
有錢收又係臭雞
一陣又話我打手係隔離推到7都打手走先

呢個真

有冇人話我知有露點未

假波有咩好睇
成日喺ig 話自己真波

不過老實講嗰句佢咁嘅學歷
唔使搞埋啲咁嘅嘢都搵到食

其他唔知 ruby姐賣禁藥搞到幾個人入醫院就要狙擊

其實冇露點點解有人買

點知，問啲毒撚

長遠嚟睇咪支那雞取代香港雞

好多港女做雞

條女無波所以有呢個廣告？

關咩事，宜家大學生出黎咪又係一萬幾千，你估以前咩
同埋佢好明顯唔係要一個月兩三萬依啲數啦
雖然佢法律畢業，但其實宜家律師唔係好搵到工，你無料無case一樣窮，睇吓林作就知啦

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

佢對奶好正

一路睇 一路諗起佢冇ps 真人食壽司嗰張相
覺得有啲核突

屌嗱嗱聲搵人買gmail最撚想條人形豬仆街

push

個tg private咗？

愛黎搽自己塊面咩

咁都有人睇佢，好核突下

幾廿歲仲著埋d學生look

用手機影生活照好難補捉架，你識咩

啲毒撚要㗎啦，攞嚟保濕下自己塊油面

會唔會好似當年私影妹Ka Man Choi 咁刪ig

心靈雞湯黎
睇完如沐春風 精神百倍

以前啲女 正好多 呢啲女今時今日 應該泊左碼頭啦 咩硬件都齊 明買明賣 又唔偷呃拐騙

香港好難做到色情產業，香港係比較傳盛真正中國傳統思維同埋女權主義較重既地方

過多十年會好啲

晴兒係咪一路update緊

有冇圖

司徒夾帶

想睇email 同sponge

其實有冇邊條女係露三點
冇既話連click入去睇既欲望都冇

冇露都算雞?

真係毒不可耐，做到咁唔死都無用

頂劇毒級別，可能就係平時返工會跟蹤同事不斷ff 個d

其實一早想知點解無人開心share,一個人買完post 晒上網咪無第二個人買,咁咪可以好快收呢班女皮囉

推！

Push

有冇suet_e?

公海見到口罩妹D相
垃撚圾到
樣又冇，又乜都冇露

時鐘酒店

推到電子雞收皮

佢個鼻喺咪P過龍
咁窄嘅個鼻

十卜樓主，全力G持樓主打擊詐騙集團。
老老豆豆，人地泡菜妹都識隆下波整下容先出黎賣相啦。香港個班剩係識得左攝右攝扮大波

冇波蔥蔥表示：

人類總是...

咁公道d講句，酵素又唔係禁藥啦頂多去下廁所
Ruby姐先係on9賣大陸禁藥
想知ruby姐patreon話回應係咪要比錢先睇到？我等左一日

屌真係好撚雞，第日邊個娶著佢真係喊三聲，呢啲低俗女人帶唔得出街，一啲氣質都無，只有雞味，真係玩完掉埋一邊都唔撚會覺得可惜

尷到...

下次小心啲

謝分享
雖然無野睇

重敢有下次？

Respect

Ok

推 想免費睇蝕佢

G持
等班電子雞搞臭晒個風氣呀嗱

留名睇流出

暫時有露出 其實係咪得晴兒？

呢條友咪之前街訪100毛比人起底條女
真人⋯⋯er⋯⋯

所以就冇得share？

今晚會有

我屌你啦
落咁撚大個水印
仲要專登放喺啲樣度
你老母你有畀錢買，最撚威係你喇
點撚樣J呀

會唔會有deer同Venus

口講抗衡電子雞
轉頭自己要靠落水印拎優越感
完全唔明有乜作用？？

自己去站務台開post啦

可以 你快啲改咗張ig相先

都睇唔清 唔驚

一邊想對住人地啲相打丁
一邊指控露多少少肉嘅女係雞
到迫到人地轉場收錢
淨係俾啲真心支持自己 友好嘅人睇相
又屌返人露得唔夠多 屌人收錢

其實我覺得大家直接講想打丁反而好啲
第一 扮到正義凜然 話人唔夠班賣相、核突
又要其他有買相嘅ching分享相打丁 成件事真係好撚肉酸
第二 狙擊賣性感就係雞 只會令到啲女越嚟越保守
然後又喺度吹捧外國女仔就係比較性感 比較正
點解有咁大落差 你哋諗吓啦

真的搞不懂
鹹濕係男人天性 能夠理解
但係唔好扮到自己真係起義咁
你哋只係集體侵犯緊一班女仔嘅私有財產

P牌手動正評
蔥蔥算9數啦 都冇野睇嘅 同ig相有咩分別
想睇deer同中大email

Push,想睇中大email

廿幾啦 邊忽似16

乜人都要起底

訪問好樣衰

有冇鹿陳睇

趁唔係好多人發現快啲去站務台搵連仔

啲相落晒水印

流咩出 本身啲相就係俾人買
仲要尺度保守過清朝

樓上有人話班電子雞係被迫收錢
係咪精神病

其實我都係女仔嚟嘅
依家有幾個問題出現
賣相本質唔係差
而家好多人話嘅佢哋嘅問題係
1.價錢高然後冇嘢睇
2.臭寸
3.賣假藥
4.美化自己賣相既事

我絕對支持佢哋 三點全露賣相
並唔係好似而家咁樣ig相就當賣
女人保質期雖然係短
咁如果真係咁想搵錢就真係要更加珍惜呢段時間
我識好多男仔佢哋對女仔好容易沉船
做過雞嘅又咪又係大把人爭住去埋單

問過曬內容提供者
如果冇水印 你會見到好多網站流傳
然後拎黎搵錢

會唔會有搣時潘

巴打個水印會唔會放喺鎖骨位好啲
遮面遮得太勁會唔會令d人想買無水印版

多謝你理性咁樣reply

但係賣假藥只係個別女仔咁做
懲罰係一定要有 但呢個唔係地圖炮嘅合理原因

而臭寸 俾唔識嘅人惡意攻擊時
有defensive嘅react係合理

仲有既然你話賣相本質唔係差
咁佢哋美化賣性感相原則上又有咩問題

其實有好多名牌都係價錢高 質素唔係話特別好
真係睇你覺得適唔適合自己 覺得值唔值得
冇人揸住支槍逼大家俾錢買
冇人俾錢買相 冇人幫佢地做promote
佢哋自然收皮

想睇 jnnpiae

起到口罩妹底未

個嘴包得咁用力都知咩啦

可能人地雙親已不在, 一家幾十口等緊佢一個養架

Sis好撚靚 想屌

果隻p牌9成電子雞本人

完全冇野睇悶到仆街

雙親已不在, 一家仲要幾十口? 全家一齊出黎做 好搵過嘉誠哥

如果係高質嘅電子雞 會唔會少啲人屌

你追吓佢地個group
全部雞蟲嚟
雞蟲好意思話電子雞污糟
但係又好想人地做真雞俾佢地幫襯
好肉酸 完全唔知同腐腐扮藝術有咩分別

電子雞都有打手

雞蟲與雞天生一對

得啦臭閪去賣相啦

記得幫襯

絲打其實你係咪好醜樣？
唔抵得呢班女用外貌呢個資本去make easy money

你個樣同大陸整容雞有咩分別？

有大波就得啦
同你過人世咩戇鳩仔

咁快啲send啲link出黎啦
買完就會幫你放哂上黎
等唔會有傻仔再買同一套相

快撚啲

上面嗰個咁撚豬都有人買 仲要1200鎂

好撚唔憤氣呀屌你老母

一定要推到坐監！！

仲有鳩添
識唔識賺錢呀廢柴

嬲嬲豬唔撚想理你

lin頭又冇，gap又冇，咩春都冇.....究竟點解咁多人買？唔係拿幾張衣d ig 相打飛機呀

推身體自主

唔好嬲豬 有錢齊齊搵
咪話唔教精你
淘個大膠波 再用Mika ying嘅p圖技術
1200鎂冇難度

偷偷地教我OK？呢度多人

有無zoe so 全集

差勁遠

好撚殘忍

衰妹

幫推

係呀好似野獸咁

Miss pun唔係有咗BB咩

Who

g持

唔俾搞野都有左

小心女權

同 欣宜一樣 嵐首歌拎光環肥閪就肥閪啦搞咁撚多野

人型豬

電子雞

得閒賣廣告唔得閒回應？

中大坦克笑撚死

on9台灣一嚟就swag啦邊有咁多水魚買啲咁健康嘅相

再求

求 Deer

電子臭雞食屎了

唔經歷過呢個階段
點嚟swag突圍而出
不過是但啦

多咗幾千咸濕仔follow梗係賣廣告先

佢點會理鳩我哋呀
啲人咪又係照買 照課金

不過佢啲同行借啲意攻擊佢係真嘅

海綿寶寶

屌你老母啦有水印做咩鳩呀

條撚樣似想賣相

呢類廣告真係要負評

又要打丁了

水印位置放得太礙眼
縮細水印size 唔好下下遮住對波或個樣

又可以 set 透明度 60%

同樣可以防偷圖 但又唔會影響觀感

蔥蔥 : 而家幫你換MON同KEYBOARD 你打機就唔LAG啦!!!!!!!!!!

有冇露點？

sorry this group is private
咩事

太多on9仔玩command

唔淮丁

Email你留返自己j啦屌

成班電子雞

屌我好撚唔開心

痴線戇鳩無藥醫

我地唔係J 我地係要打擊
打擊嘅定義
首先要令到佢哋收入減少
希望你會明白

share 就share 啦 又要懶係公平公正咁
d 相明明就唔屬於佢
又係咁叫人send d 相比佢, 係想大家開心睇既邊洗咁呀
都唔知有咩企途
屌你老母, 都唔知睇相定睇水印

水咩撚印呀, 呢d 相偷完番來怕人偷圖??
有冇撚野呀

呢個⋯⋯男人嚟

推爆！！

點入翻share個group...??

仲以為email係尺度好大 三點全露嗰d 原來都係冇野睇 究竟憑咩收咁貴 去日本買隻正版av都仲平過佢地
btw 支持樓主 有水印我覺得冇咩影響

其他無露點有gap有腳都算
聰聰嗰啲真係正常 ig 相嚟咋喎，會唔會過分咗啲

頭三個都算 成日放埋啲圖俾人擺都正常
但蒽蒽果啲點睇都係IG自拍相炸喎

所以咪買到樓

@sharehkhooker

其實都講咗好多次 加水印全部都問過分享者嘅意見
亦都講咗好多次點解會加水印
或者我咁問你 你有冇見到加水印嘅再流出左出去
比一啲唔知乜嘢網站呃你廣告費
點解會搵人send相 係因為有人怕流出自己嘅資料
而又真係有好多都唔想用自己嘅Account send
我唔知你有乜嘢企圖 我想希望你係正面啲咁睇

我唔鍾意捉鬼 如果啱睇嘅你可以繼續 唔啱睇嘅都有幾個群組可以睇到 最重要係打擊電子雞嘅收入來源

躝啦

支持樓主
班電子雞真心好煩

坦克話課金比佢既人好高質
好多醫生律師

就係正正因為幫襯佢嘅恩客， 買左佢啲相發覺比人搵左笨柒又唔敢流出相片， 流出即係講出黎話自己做左傻仔
所以搞到不斷有傻仔受騙不斷有人買佢啲相
依家有流出就可以警醒到其他想買佢啲相嘅人

臭雞

支持！

屌, 講到咁撚正義
咩最重要係打擊電子雞嘅收入來源
冇水印SHARE 哂出黎咪一樣可以打擊 關咩撚野事呀
想唔想用自己ACCOUNT 同有冇水印都冇關係啦
定係你自己收埋D 相拎去賣呀
收皮啦屌你老母

真，個理由真係唔make sense

pish
有水印就係度屌既就唔好睇

梗係啦, 佢都完全冇POINT, 答非所問

比負評果D 用下你地個死人閪腦啦
條友呃緊你地D 相攞去賣咋
我退10000步比你加水印, 強国人將D AV 加水印都冇佢整得咁核突啦
你加哂係D 重點位置度, D 人睇唔到咪又係想買
你點撚樣打擊電子雞收入呀

你踢爆佢仲點搵水魚

唔撚係呀
咁即係借班電子雞搵食
人地係電子雞
樓主咪係電子馬伕

我覺得唔夠貼切
Jdaily似馬伕多啲
樓主只係疑似想做賊仔

水印係好事黎
唔好俾啲濕鳩拎去賺錢
依家憑實力有免費雞睇點解要俾錢
屌你老母

係就拿拿聲 share 啦

問你一個問題 你有無見過有人拎個群組嗰啲出去賣

但係唔緊要 大家都知你咩事
咁大反應

樓主可以唔整咁大放其他位唔影響觀感就好少少

呢個都係嘅

pish

咪臭係 台妹都開放過佢哋

明明唔止一個巴打係咁講 扮睇唔到？

佢d搓波波片又流出

落水印有咩問題
如果放側邊啲人就可以cut咗佢再賣返出去
打喺個波度或者個樣度已經夠
其實講到尾大家都係想睇又唔想俾錢
而家有得睇又要屌
講乜正義打咩擊
踢爆咗其實只係想r免費嘢

正

blackruby啲片好好笑
佢條波隙係用眼線筆畫出黎
勁大條黑色線係中間

毒撚俾錢睇其他男人揸自己女神對波

俾咗錢個班手足 真係興過火屎

唔通覺得冇所謂嘅又逐個逐個同你講？
咁你又有冇見到更加多人其實係之前有水印？
唔通你都睇唔到？

佢件push up bra仲要夾到佢有條AB線咁嘅野
唔知以為好fit

完全係本末倒置嘅做法
仆街拎去賺錢, 點解唔打撃呢啲人 ?
<-- 其中一個仆街
而且人人都有, 班仆街又點拎去賣 ?!

如果你想廣傳，唔好加咁大個 logo 效果先係最好
唔信我, 你可以自己睇網上嘅流傳度,
google drive 啲相經 hit, 去邊個 group 都見到,
台灣、大陸都有, 仲上埋台灣新聞
而樓主啲相呢 ? 流傳率勁差, 變咗小圈子, 大家圍爐

我唔係反對樓主加 logo, 而係反對樓主加咁大個logo
真係勁樣衰, 無人覺得嗎 ? 你睇 AV 會唔會加 logo 係中間 ???
根本無人會save留念、亦無人想share, 咁樓主點做到廣傳效果 ?

r/asiansgonewild 正十倍

網售減肥禁藥 男子被捕

已經有投票

推！
趕絕班臭雞

毒撚仲要供到佢地買樓

屌呢啲咁既垃圾我去Twitter睇仲好
ttwitter一大堆樣靚身材正又大波又淫又肯露既女，重點係免費
隨便係電話揀幾張都至少係咁既level

呢班港女既質素真係倒貼送埋層樓俾我求我屌我都要考慮

屌你老母，班死毒撚就係買呢啲相？

死去reddit Twitter 大把免費任露任睇，又靚又大波一線閪任你睇

另類宣傳 啲雞多謝你

拉返先
除非走水印

張張p到咁，一定唔會俾錢睇相
點又冇露

一定要推到坐監！！！！

幾時到ruby

要夠多人投訴

訴已投

呢d post見一個丁bolck一個

P完都咁既樣

新流出?

正呀

金仔單野發展成點

推
打擊電子雞
由連登仔做起

一路好走

塊閪正撚到。。。

想問下會唔會有deer流出

有冇呢條女

我都搵緊哩條電子雞

屌你老味影衰晒

唔抵得佢地點都唔露就收錢坤人啫

要求幫男扮女正名
既然所有patreon女都係電子雞，點解講patreon男扮女就要被警告會bam
男扮女用patreon賣相三點不露唔算電子雞？
男人都可以憑實力欺騙男人，對淘寶膠波仲大過真女人！仲比女人多碌鳩！

其實樓主係咪女拳想幫班女扮流出搏宣傳？
Nicky仔求其一個plan都多錢過班臭閪肥婆

tg 死左

一直以為佢係真女

你肯定全部靚？

人地有鳩，唔係想做女人，性取向都係女人，只係扮女人搵到認同同呃到錢

質疑樓主係晴兒打手
同主人搞場大龍鳳
睇住件事搞咗咁耐，成單嘢最大既得利益者係晴兒
第一，露鮑照全集係都市傳說
第二，tg group只可攻擊同性同行，上面有鳩個件唔提得
第三，單嘢開始後，台灣十幾個網媒爭住報導晴兒
第四，晴兒ig follower每日有幾千增長
五，除咗隔離post流出嘅相，樓主冇新嘅晴兒相流出
六，黑心露比 腐腐鷹 淫腳renee都潛晒水，晴兒如常出相

未必 反而有機係相關組織人士
樓主唔只一個人
我估係佢地見電子鶏有市場搵到錢 但個價已經到頂
再貴真係無咩人會買
所以想將佢地拉番落黎 再收歸其下重新包裝 從中再賺錢
要班女認自己係情色產業 同露三點
Btw 當我9up

呢頭質疑完佢
轉頭佢就流出勁多唔知乜水出嚟
轉移視線？
樓主一直唔肯講清楚佢想達到咩目的
就佢貼個件海爾 露兩點又夠淫 又有關公
佢又話貴 要貼人出嚟 要人減價同亞洲區睇齊
香港人口同物價點同人比
屌你老母我都想香港物價降低

雖然海爾好夠淫 但貴我咪唔課
轉睇第條女 根本不影響
我唔覺得定價係樓主狙擊主因
你嘅講法我都幾認同
樓主可能係新集團 想壟斷電子雞市場
首先扮流出幫晴兒上位先 再慢慢收歸其他女

樓主到底係唔批准所有港女賣相
定樓主係新興電子馬夫集團？

隻海爾認自己影咸相，你又搵定價話唔認同佢

當啲人只追擊賣相嘅”女”唔追擊Nicky
就知道只係口講大義實際R免費相
用女權包裝引人入局
再變相食第二浸錢
當講到電子雞賣得貴
但又有幾多個真係比錢睇AV睇SWAG
明碼實價但都只會上網搵免費
可憐真係買相嘅人以為連登仔講電子雞唔值係正確
免費貢獻啲相
而家流出嘅相好多地方都無水印做二次販賣
佢地只係覺得上網轉賣無人捉到就是但講個藉口引人落搭
好多名牌都唔值個價錢又唔見佢地話唔值直接入去拎
依家佢哋覺得網上散播呢啲資訊唔需要負責任先夠膽做
往後就唔知會發生咩事

巴打
我貼咗Nicky 1/2好多次都冇人理
仲屌鳩我幫電子雞我憎佢男扮女呃人唔得？
連口口聲聲話唔想毒撚俾電子雞呃錢嗰班都扮睇唔到
原來係香港，男人呃男人唔算呃
樓主個tg group仲威，
講男扮女賣相會被警告bam走，唔準講
樓主用賣咸相去狙擊電子雞，但唔理Nicky戴膠波賣咸相
樓主又用定價貴去狙擊海爾，但唔理Nicky嘅plan比海爾貴
樓主r埋咁多免費相，準備開埋低價相路線，唔知做咩呢

依家樓主個勢
係做梗電子雞判官
但從來冇講標準 目的
收集完傻仔送嘅免費相
一句唔該拎去轉賣又得

所有電子雞睇路呀
如果有馬夫公司想保護你
可能係樓主集團嚟㗎
打殘你再趁虛而入
從中食你油水

Above average

仲推緊唐兒？

個group 開始講錢 開始見到尾巴啦
仲要用實名制既支那保
幾時有針對呢個group 既反追撃
Btw 佢地係好野既 咁快就聚到萬五個潛在客戶

個group好多鬼
樓主佢哋幾個又一唱一和
唔好話我唔提醒各位連登醒目仔
唔好細路主導大腦變無腦
記住色字頭上一把刀

果d咩少少錢又唔介意俾既諗法 留番黎支持正版啦
無謂比人眾籌掠水啦

賣埋你地去支共都仲得

連登咁仇女 好難有反狙擊喎
依家講錢仲要選用最冇保障嘅支那寶
俾錢樓主嘅連登仔都俾jj控制大腦冇智商㗎啦
樓主啲語言藝術 成個電子雞咁
咩都冇講清楚都可以有咁多傻仔送錢

樓主依家唔pin自己個post
之前每次流出都叫人推㗎喎

貼支付寶code收錢

我上鏡呀admin你好
請解釋點解Nicky 1/2唔講得
著膠波呃人係女人嚟賣咸相點解冇問題
究竟你地義電子雞係點定義
冇定義冇差別追擊嘅話點解唔講得男扮女

到底係你地單純仇女
定係新電子馬夫集團重整市場呀

有呀
果個咪你lor
仲要用支那寶, 又話要打擊, 又要夾錢比電子雞
屌你老母立即報狗先

雖然我好憎樓主個份虛偽
但報到狗咩
Anyway我主張係六道仙人事件重現
樓主遲啲就會話要起新咸網，收歸所有被佢打擊到嘅電子雞，希望大家夾錢俾佢開新咸網，記得用支那寶

仲要話$10三點全露先叫平 做爛市啦佢係咪戇鳩架
啲女影相book場地搵人影呢啲都係成本
佢又唔計尼啲
根本就想人地收皮

$10露三點先叫合理 根本就自己cheap想睇又唔想比錢 要籌旗去買再打水印做第個仙人

呢張相影得佢幾正

唔反啦

Admin你好
你記得我牙
以為你解釋唔到所以扮冇興趣理我

我想問埋Nicky 1/2有鳩都賣到相，又點樣有西真好？
睇唔起男人？
Nicky根本男人之光顛覆有西就會贏嘅道理
你班廢柴搵唔到錢係度發爛渣

Nicky仔戴淘寶膠波賣相 月入都多過你班垃圾

不過佢扮女人呃毒撚錢，我要追擊佢

樓主係唔係只會係tg更新？點解唔係連登繼續流出？咁樣可以有多d人睇到先打擊到佢地

好地地report做乜鳩 乜撚野思維啊admin
台日人影就係福利益人 香港影就係cheap就係雞仲要比人係雞
你攞鄭家純比 台灣咁多競爭 我見到有啲台kol 比佢賣得仲貴仲少野睇 一係你追擊埋台灣嗰啲啦
呢啲嘢根本明買明賣 咁都有得講
500至3000你講酒店啊？
影樓 250-450/hr起跳喎
Cosplay嗰啲要去影影樓啦掛
我當佢私影收費啦 佢啲cos服真金白銀買有啲仲要自己整 咁呢啲又算唔算成本
成篇野根本以偏概全
究竟你幾時放nicky

話

佢放咗咁多條女全部真波
飛機場都係真女人胸
但佢貼個Nicky仔專用淘寶膠胸話係電子雞用

可能係全港最貴嘅電子雞mix鴨
1200鎂 有鳩

睇撚到未呀垃圾
係咪連男人之光都睇唔起呀

仲話Nicky憑實力被圍影
你求其放條少布女埋去都會被圍㗎啦戇鳩仔

上網是但download都有波有閪
$399美金一點都無就真係講唔過去喎

影相book場搵人影可以skip啦
喺自己房自拍，起碼露兩點
咁收$100一個月都叫抵玩啦

有冇人有Hangover含撚條片？

My name is Lau Ming

Tg 谷, kissav個d咪有

搭單問邊個係hangover

電子雞婆，p圖p到呃埋自己，俾ex流出含撚片 ig hangover_pixie

個tg 谷是唔是收左皮

無事呀

今朝仲睇到
我仲未download

我都睇唔到